以前有本野叫 兒童樂園，有無可能出本野叫 黃金樂園？

傳媒人羅振邦認為，《兒童樂園》在1960至1970年代對香港小孩子來說是十分重要的讀物，一本雜誌集合了中國神話（如《西遊記》）、西方名著（如《人魚公主》）、本土故事（如《小圓圓》），還有日本經典卡通（如《叮噹》等），內容豐富；其中由羅冠樵所繪的《西遊記》更是相當經典的作品。
前社長張浚華指出，當年香港物資匱乏，不少孩子要到公共圖書館或小童群益會才能看到《兒童樂園》，能夠擁有一本《兒童樂園》更是當時不少小孩子的生日願望[3]；該刊當年曾連續多年當選消費者委員會選舉的最佳刊物。但到了1990年代，《兒童樂園》在各方面卻開始與時代脫節，給人落後的感覺。
香港作家及傳媒工作者陶傑指出，自己在三歲時就翻閱《兒童樂園》看圖識字，並認為它是一本很迷人的讀物，讓讀者知道文明的價值觀，頌揚真善美，教小孩遠離邪惡。
香港作家亦舒亦是《兒童樂園》的讀者，她認為該刊最好看的是一些翻譯童話，因為非常溫柔浪漫，譯得清楚、明瞭、有趣，當中還附有美麗精緻的七彩插圖。

月刊 雙月刊 咁出，諷刺社會 教授現代價值既兒童漫畫 平價有趣 比細路睇下
我見連老夫子都仲有人買 咁依類野應該仲有market